GME大跌算唔算同香港民主運動相似

散戶 = 香港人
Short seller = 香港警察
各大證券商/監管機構 = 香港政府

警察有事，政府就會毫無保留咁幫拖

以為你話叫人SH其實走晒=手足我移民先

仲有人血饅頭